男女之間既相處

因為一啲事情既關係 同女朋友long d緊
當佢飛過黎探我既時候 同平時無分別有講有笑每一日都好幸福 每次佢黎探我我都好開心好滿足 但當佢唔係到番左香港既時間 大家個關係就會緊張起黎 好似條橡筋拉到行一行咁 每個禮拜都會有啲唔開心既事發生 令段關係好緊張好似隨時都會有事發生咁 係呢個情況下 自己真係好擔心 唔知會發生乜野事 我唔希望失去一個我心愛既女人啊唉
Sorry for1999

排版

有精神病

仲有幾耐先番香港

日日嗌交